一人一個鍾意嘅足球員

DG 球品差得嚟又好波

阿古路

林伯

肥哨
肥到豬咁都識入波

韋利

當年意大利正前，力量型前鋒嘅典範
不過跌watt嗰陣真係跌得好快

阿祖安奴 同我一樣左腳 步大力雄嘅前鋒

佢喺球會就勁但國家隊就

托迪

巴洛迪利

有性格又可愛

細哨，睇佢踢波，個人都好開心

Winning 99 power

陳7

我都想我有
不過我 body balance 拍得住佢

最記得佢之前對英格蘭入嘅果球罰球 笠死咗個龍門

練下可能會有嘅Ching💪🏻

香川真司
好想比佢雞姦我

點解

好靚仔
近年d佬味出晒黎
好正

唉，好返先算
拗柴成兩個禮拜都仲好痛
利申：就嚟三張

我鐘意本田圭佑😂

美斯

鍾意佢嘅球技 球場上嘅無私 同謙虛心態 形象亦係個好好先生

柏金

Kaka

你係咪踢前鋒🤔

係 一早咪講咗囉

最後一個拎金球獎嘅地球人

Villa

我認同你喎

派路

美斯🐐

條眉同個髮型

伊禾比

細哨 永遠既細哨

btw前排佢facebook發溫post條佢同麥巴比對比既片我嬲撚到震

條插水狗邊有得同細哨比

講屁馬會唔會比人話小學雞

包皮邊有得同佢比呀

摩迪

SiuMa

小志強

實而不華

真呀,d留意都係咁屌

但佢自己post呢下最嬲

拉傑迪

真呀,d留言都係咁屌

但佢自己post呢下最嬲

拿姆

今年世盃克羅地亞靠佢同魔迪

另一實而不華 可惜急流勇退

師兄好大份？

185 cm 9x kg

咁點跑

真係跑得起，唔識解釋
利申：大學校隊打閘，唔係打雜

夏薩特 瘋狂扭扭樂

簡迪

係球隊唔算出名但係默默地為球隊付出好多

泰利都係得90kg

呢個算呀

屌 你攞踢職業同踢業餘嘅點撚比
你估個個好似SiuMa咁咩

達B

簡迪果年大家都話係李城拎冠軍最重要一員都唔算出名？

Alex iwobi
Marcus rashford
Romelu lukaku
Alvaro morata
Granit Xhana
Hector bellerin

施丹

我都想睇下你點步大點力雄法

約出黎1 on 1?

列當度

衰收尾愛心頭鎚

艾沙雲

個子小卻有大將之風
對利物浦一人入四球 好撚癲

杜奧巴
由水貨前鋒變車仔傳奇

雷哥斯達

揀一個喎

足球1on1咁癲
有機會一齊踢波算啦
不過小弟仲養緊傷

貝碧 d控球真係 j死我

卡利奧斯

雲佬
教科書式既柱躉中鋒

美斯， 拉都唔跌試問琖今有幾多個心態咁好

David Villa

華西

Azpilicueta

美欺

掛左靴就細哨

Diego Costa

林嘉緯
全盛時期冇得豬

奧斯爾

速度型球員 卡卡 洛賓
4頁仲未見到叉燒炳

美沙

恩尼斯達 朗拿甸奴
睇佢地兩個踢波真係好似藝術咁

杜奧巴

艾沙拉維

迪高
東方嗰個

諗起siuma

保方
由細睇到大

揀一個唯有揀 Totti
雖然臭格d, 但d 後腳 笠射 同first touch

迪比亞路

射罰球好似放個波落去咁真係好靚

M子 拼命三郎

So 9

雲佩斯

Hugo Lloris

伊巴

爛打防中

加度素 文員

識野 技術型中鋒

Daley Blind

我自己

卡素拿
直情覺得佢好過恩尼斯達

基沙文

Reus

舒夫真高

Reus bb

Recoba

Sergio Ramos

recoba

ronaldo

adriano

ibra

耶蘇

朗拿癲奴
真係好撚癲

DROGBA

西班牙史上最佳中鋒
韋拿

Inter fans

卡域克

鏝城雙施華

抵沙治奧拉莫狗

美斯 性格球技專一
牙朗 自信球技

Isco
好鐘意佢個種風格

Bergkamp

Hazard . 由佢14年中意到依家 有品又好波

林柏特 打中場可以全勤仲保持高水準
巴哥 永遠唔放棄 歐聯決賽

呢個我鍾意呀